# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-02 15:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-02 15:53+0800\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_HK\n"

#: app.py:92
msgid "Login Success"
msgstr "登錄成功"

#: app.py:95
msgid "Username or Password Incorrect"
msgstr "用戶名或密碼不正確"

#: app.py:99 app.py:161 app.py:169 app.py:260
msgid "Connection Error"
msgstr "連接錯誤"

#: app.py:102 app.py:105
msgid "Please input correct details"
msgstr "請輸入正確的詳細信息"

#: app.py:126
msgid "Username has been used"
msgstr "用戶名已被使用"

#: app.py:136
msgid "Email has been used"
msgstr "電子郵件已被使用"

#: app.py:145
msgid "Phone has been used"
msgstr "手機已被使用"

#: app.py:156
msgid "Success, you may login now!"
msgstr "你現在可以登入"

#: app.py:165 app.py:295
msgid "Retype password incorrect"
msgstr "重新輸入密碼錯誤"

#: app.py:206 templates/forgotpw.html:10 templates/login.html:20
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: app.py:250
msgid "Connection Error to Email server"
msgstr "連接錯誤"

#: app.py:253
msgid "Email Incorrect"
msgstr "電郵地址錯誤"

#: app.py:256
msgid "Username Incorrect"
msgstr "用戶名錯誤"

#: app.py:273
msgid "Verification code incorrect"
msgstr "驗證碼錯誤"

#: app.py:292
msgid "Success to change password"
msgstr "成功更改密碼"

#: templates/base.html:37
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:39 templates/login.html:10 templates/login.html:23
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/changepwR.html:10
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/changepwR.html:13 templates/forgotpw.html:13
#: templates/login.html:13 templates/register.html:30 templates/resetpw.html:13
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: templates/changepwR.html:14 templates/forgotpw.html:16
#: templates/register.html:33 templates/resetpw.html:14
msgid "Email"
msgstr "電郵地址"

#: templates/changepwR.html:16
msgid "Please a new password"
msgstr "請輸入新的密碼"

#: templates/changepwR.html:19
msgid "Re-type new password"
msgstr "重新輸入密碼"

#: templates/changepwR.html:22 templates/forgotpw.html:23
#: templates/resetpw.html:23
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: templates/forgotpw.html:20
msgid "Forgot Email or Email cannot use"
msgstr "忘記電郵地址或電郵地址現時未能使用"

#: templates/index.html:61
msgid "Please select shop"
msgstr "選擇店舖"

#: templates/login.html:16 templates/register.html:56
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/login.html:27 templates/register.html:15
#: templates/register.html:66
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/register.html:8
msgid "The Verification code is : 12345"
msgstr "驗證號碼為:12345"

#: templates/register.html:39
msgid "Phone"
msgstr "電話號碼"

#: templates/register.html:43
msgid "Space"
msgstr "Space"

#: templates/register.html:44
msgid "Get Code"
msgstr "獲取驗證碼"

#: templates/register.html:47
msgid "Verification code"
msgstr "驗證碼"

#: templates/register.html:59
msgid "Retype-Password"
msgstr "重新輸入密碼"

#: templates/register.html:63
msgid "Already have account? Login Now!"
msgstr "已擁有帳戶?立即登入!"

#: templates/resetpw.html:10
msgid "Verification code checking"
msgstr "驗證碼驗證"

#: templates/resetpw.html:16
msgid "Please input the Verification code"
msgstr "請輸入驗證碼"

#: templates/resetpw.html:20
msgid "Resend Verification Email"
msgstr "重新發送驗證電郵"

msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

msgid "Search for Products"
msgstr "搜尋商品"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"
